光復香港之後 必須成立榮光科學獎

除咗頒發英勇勳章畀勇武
榮光科學獎可以頒發以下嘅所有科學家
包括亦不限於如下：
榮光物理學獎：投石器及弓箭製作工程師
榮光化學獎: 聖水製作師
榮光建築學獎：rb設計師
榮光醫學獎：FA

有冇補充

仲可以設文學獎畀文宣手足

可唔可以搵叉雞飯阿叔做司儀